[緊急呼籲]仲喺警隊嘅正義之士請盡快離職！

我絕對唔係想恐嚇或者警告任何警務人員，我係個奉公守法嘅中產
以下只係一個非常簡單嘅時局分析同提醒
原本我係冇打算周圍講嘅
但係我幾個做到督察級嘅舊同學聽完我講已經遞哂信
仲叫我可以嘅話就上forum講吓
佢地話警隊仲有好多值得一救嘅人未諗得通，而呢樣野愈多人知你地就愈安全！

其實而家個情況你地有眼見嘅
你班同袍已經玩壞咗個制度
啲人出黎示威企吓又係坐十碌 打到警察一地血都係坐十碌
早兩日開始燒街 大部分市民都冇再鬧示威者
前排判咗輕罪嘅亦都好快就會出黎重投戰線
之後示威者嘅行動只會一直更激進
唔好再同我講咩為咗正義所以要堅守崗位
往後示威者已經唔會再慢慢分你係好人定壞人
網上已經見到唔少人密謀組織遊擊隊
襲擊當值行bid又或者落咗班嘅警察
你地嘅家人會受到咩對待就更加係我都話唔埋

中共早兩日講明唔會派解放軍對付示威者
但當警察一路加大力度去對付示威者 就算你殺到佢地片甲不留
近依個月前線乃至白衫失控嘅case數都數唔哂
事件過後你覺得共產黨會點對付依個冇皇管嘅兵權？
我可以寫包單話你聽
1. 而家當緊差嘅唔會再有得升職 係肯定唔會！
2. 就算林鄭依兩年做唔切 下一個特首都會用另一個形式通過逃犯條例
而通過後就首先就係向警隊開刀，用黎挽回民望同國際聲譽
到時人頭就一定要交 你有冇信心啲老屎忽唔會推你出黎揹鑊？

所以你而家可以做咩？
唔想之後日日都要提心吊膽咁出街嘅話
趁你仲可以話自己迷途知返，拿拿聲轉工啦
依場仗好可能最後冇人會贏
就算有人贏都唔會有你份
但最後輸得最慘嘅一定係警隊！

見字幫我廣傳埋俾你嘅兄弟睇

走得快好世界！

推

最後呼籲啦
睇得出無論公了定私了

好明顯最後做狗果班都唔會有好下場

得返個垃圾港共加幾千廢老藍絲撐

正義之士請先篤灰

藍絲撐嘅係共產黨
到時佢地聞到共產黨要警隊死就冇人會幫口護航
仲會有另外半個香港當警察係落水狗咁踢！

好快就炒撚哂d點左相既， 再插港公安落黎扮親民玩滲透

現時嘅警隊解散或者重組係必然會發生嘅事
如果你而家辭職
最後黃絲攞到彩而你又想做返警察嘅話都仲可能加入到新警隊
但如果出到黎係林鄭贏 你仲做緊警察嘅就真係萬劫不復！

佢地蠢既人唔會離職，
因為怕搵唔番咁既人工！

相反，醒既人走咗，
咁新政府要人，一定炒晒大部份警員，
咁結果會請番晒啲離咗既人，職位一空，就多咗升職機會。

唔好以為而家打得咁過癮冇事，下過特首要淋熄民怨，一定首先搵警隊祭旗，你地到時就冇得走

近一兩個月辭職嘅警察會愈黎愈多
姐係出面啱你嘅職位空缺會愈黎愈少！
走啊！

原來南華早報都放緊風想幫共產黨同警隊割席！！
走得快好世界！

唔係agent幫唔到佢地
但如果唔乘住而家依個退職潮混入去一齊辭職嘅站
將來只會更加難走！

走慢兩步隨時變做你啲上司嘅替死鬼

老實講任何一間公司或者政府部門都好，低層永遠多過高層，高級嗰班會唔會受耙或者受幾多冇人會知，但係若然要人祭旗開刀嘅話一定會推班低級嘅受，即係你地任何一個都可能有份，到時你地嘅損失必定比宜家更多

無錯無論邊個贏班狗都係輸家 日日出街做過街老鼠 遲下仲要祭旗